<resources>
    <string name="app_name">GamePlayer</string>

    <!--main Activity-->
    <string name="forServey">"सर्वेक्षक के भरने के लिए :"</string>
    <string name="blockName">"ब्लॉक का नाम"</string>
    <string name="villageName">"गाँव का नाम"</string>
    <string name="groupCount">"ग्रुप संख्या"</string>
    <string name="studentName">"बच्चों के नाम"</string>


    <string name="instructionForServey">"सर्वेक्षक के लिए निर्देश :"</string>
    <string name="instruction1">"बच्चों को नीचे दी गई जानकारी पढ़ कर सुनाएँ "</string>
    <string name="instruction2">"आप सभी को टेबलेट पर एक खेल खिलाया जाएगा| खेल क्या है और कैसे खेला जाएगा इस बारे में जानकारी पढने के लिए आप में से किसी एक को निर्देश पढ़ने हैं| आपस में चर्चा करके बताएं कि आपके समूह से कौन प्रतिनिधि आएगा|"</string>
    <string name="instruction3">"जब बच्चे आपस में चर्चा कर रहे हों तब अवलोकन टूल भरें|"</string>
    <string name="instruction4">"बच्चों द्वारा चयनित प्रतिनिधि का नाम"</string>


    <string name="rules">"इस खेल के दो स्तर हैं| पहले स्तर में 5 खेल हैं हमें आपस में चर्चा करके चुनना होगा कि कौन, कौनसा खेल खेलेगा| ये 5 खेल, खेल लेने के बाद हमें 2 खेल समूह में मिलकर खेलने होंगे|"</string>
    <string name="rulesOfGame">"खेल खेलने के नियम –"</string>
    <string name="rule1">"प्रत्येक खेल पार कर लेने पर हमें एक star मिलेगा"</string>
    <string name="rule2">"जब हम में से कोई एक खेल खेल रहा हो तब हमें उसकी मदद नहीं करनी है| \n खेल खेलते समय हम केवल एक ही बार अपने किसी एक साथी से मदद ले सकते हैं| \n मदद लेने के लिए बज़र दबा दें और खेल उसे खेलने को"</string>
    <string name="rule3">"खेल खेलने के बाद आपसे पूछा जाएगा यदि आप कुछ मज़ेदार जानकारी पढना चाहते हैं या नहीं| आप चाहें तो उन्हें पढ़ सकते हैं या फिर \nपहले 5 खेल में आपको क्या करना होगा इसकी जानकारी के आधार पर आपको तय करना होगा कि कौनसा बच्चा कौन सा खेल खेलेगा|\n
        खेल 1 : इस खेल में आपको एक बिंदु से दुसरे बिंदु तक जाने के लिए भूल भुलैय्या में से रास्ता ढूँढना होगा|\n
        खेल 2 : इस खेल में आपको सूचि में दी गई वस्तुएं दिए गए चित्र में खोजनी होंगी| \n
        खेल 3 : इस खेल में आपको एक आकार का उपयोग करते हुए कोई चित्र बनाना होगा \n
        खेल 4: इस खेल में आपको अपनी याददाश्त का इस्तमाल कर चित्रों कि सही जोड़ी बनानी होगी \n
        खेल 5: इस खेल में आपको संकेत भाषा में लिखा हुआ एक सवाल हल करना होगा|"</string>

    <string name="dilogMsg">"क्या आप सभी निर्देशों को एक बार फिरसे सुनना चाहेंगे?"</string>
    <string name="decideGame">"अब समूह में सभी लोग चर्चा करें कि कौन सा खेल आपमें से कौन खेलेगा | इसके लिए आपको 1 मिनट का समय मिलता है| ok बटन को दबाएँ| और टेबलेट सर्वेक्षक को दें|"</string>

    <string name="chooseStudent">"समूह से पूछे कौन क्या खेल खेलेगा और खेल के नाम के आगे बच्चे का नाम चुनें"</string>

    <string name="game1">"भूल भुलैय्या"</string>
    <string name="game2">"वस्तु खोजो "</string>
    <string name="game3">"चित्र बनाओ"</string>
    <string name="game4">"जोड़ी बनाओ"</string>
    <string name="game5">"जोड़ी बनाओ"</string>

</resources>
